林瑞娟係邊個？

2018年11月逝世人物列表
依日期排序
18日
林瑞娟，82歲 ,只是香港一名小市民,但是一位偉大的母親。

佢係邊個